IQ題！！！三頁之內答到我比300蚊得獎者飲茶！快d入黎秒我！連登最高質IQ題就在此po！！

呢個世界上，最樣衰既家族既姓氏係咩

秒我啊柒頭

我叫你秒我啊！

夫

樓主d IQ題咁難，點估

上面全錯

錯，根本不夠看

柒氏

留個機會比其他人

和，和坤個和
因為
和很醜，ke司禍很溫油

曹，因為曹永廉

kit左聲，thx

but wrong

不

wrong 咩
根本就啱
找數啦

唔應該話三頁，應該係除左我之外，72個reply

習

75

我個答案會打到你五體投地，嘎嘎作響

趙 錢 孫 李 周 吳 鄭 王 馮 陳 褚 衛
蔣 沈 韓 楊 朱 秦 尤 許 何 呂 施 張
孔 曹 嚴 華 金 魏 陶 姜 戚 謝 鄒 喻
柏 水 窦 章 雲 蘇 潘 葛 奚 範 彭 郎
魯 韋 昌 馬 苗 鳳 花 方 俞 任 袁 柳
酆 鮑 史 唐 費 廉 岑 薛 雷 賀 倪 湯
滕 殷 羅 畢 郝 邬 安 常 樂 于 時 傅
皮 卞 齊 康 伍 餘 元 蔔 顧 孟 平 黃
和 穆 蕭 尹 姚 邵 湛 汪 祁 毛 禹 狄
米 貝 明 臧 計 伏 成 戴 談 宋 茅 龐
熊 紀 舒 屈 項 祝 董 梁 杜 阮 藍 闵
席 季 麻 強 賈 路 婁 危 江 童 顔 郭
梅 盛 林 刁 锺 徐 邱 駱 高 夏 蔡 田
樊 胡 淩 霍 虞 萬 支 柯 昝 管 盧 莫
經 房 裘 缪 幹 解 應 宗 丁 宣 贲 鄧
郁 單 杭 洪 包 諸 左 石 崔 吉 鈕 龔
程 嵇 邢 滑 裴 陸 榮 翁 荀 羊 於 惠
甄 麴 家 封 芮 羿 儲 靳 汲 邴 糜 松
井 段 富 巫 烏 焦 巴 弓 牧 隗 山 谷
車 侯 宓 蓬 全 郗 班 仰 秋 仲 伊 宮
甯 仇 栾 暴 甘 钭 曆 戎 祖 武 符 劉
景 詹 束 龍 葉 幸 司 韶 郜 黎 薊 溥
印 宿 白 懷 蒲 邰 從 鄂 索 鹹 籍 賴
卓 蔺 屠 蒙 池 喬 陽 郁 胥 能 蒼 雙
聞 莘 黨 翟 譚 貢 勞 逄 姬 申 扶 堵
冉 宰 郦 雍 卻 璩 桑 桂 濮 牛 壽 通
邊 扈 燕 冀 僪 浦 尚 農 溫 别 莊 晏
柴 瞿 閻 充 慕 連 茹 習 宦 艾 魚 容
向 古 易 慎 戈 廖 庾 終 暨 居 衡 步
都 耿 滿 弘 匡 國 文 寇 廣 祿 阙 東
歐 殳 沃 利 蔚 越 夔 隆 師 鞏 厍 聶
晁 勾 敖 融 冷 訾 辛 阚 那 簡 饒 空
曾 毋 沙 乜 養 鞠 須 豐 巢 關 蒯 相
查 後 荊 紅 遊 竺 權 逮 盍 益 桓 公
萬俟 司馬 上官 歐陽 夏侯 諸葛 聞人 東方 赫連 皇甫 尉遲 公羊
澹台 公冶 宗政 濮陽 淳于 單于 太叔 申屠 公孫 仲孫 軒轅 令狐
鍾離 宇文 長孫 慕容 司徒 司空 召 有 舜 葉赫那拉 叢 嶽
寸 貳 皇 僑 彤 竭 端 赫 實 甫 集 象
翠 狂 辟 典 良 函 芒 苦 其 京 中 夕
之 章佳 那拉 冠 賓 香 果 依爾根覺羅 依爾覺羅 薩嘛喇 赫舍裏 額爾德特
薩克達 鈕祜祿 他塔喇 喜塔臘 讷殷富察 葉赫那蘭 庫雅喇 瓜爾佳 舒穆祿 愛新覺羅 索綽絡 納喇 烏雅 範姜 碧魯 張廖 張簡 圖門 太史 公叔 烏孫 完顔 馬佳 佟佳
富察 費莫 蹇 稱 諾 來 多 繁 戊 樸 回 毓
稅 葷 靖 緒 愈 碩 牢 買 但 巧 枚 撒
泰 秘 亥 紹 以 壬 森 齋 釋 奕 姒 朋
求 羽 用 占 真 穰 翦 闾 漆 貴 代 貫
旁 崇 棟 告 休 褒 谏 銳 臯 闳 在 歧
禾 示 是 委 钊 頻 嬴 呼 大 威 昂 律
冒 保 系 抄 定 化 萊 校 麽 抗 祢 綦
悟 宏 功 庚 務 敏 捷 拱 兆 醜 丙 暢
苟 随 類 卯 俟 友 答 乙 允 甲 留 尾
佼 玄 乘 裔 延 植 環 矯 賽 昔 侍 度
曠 遇 偶 前 由 咎 塞 斂 受 泷 襲 釁
叔 聖 禦 夫 仆 鎮 藩 邸 府 掌 首 員
焉 戲 可 智 爾 憑 悉 進 笃 厚 仁 業
肇 資 合 仍 九 衷 哀 刑 俎 仵 圭 夷
徭 蠻 汗 孛 乾 帖 罕 洛 淦 洋 邶 鄲
郯 邗 邛 劍 虢 隋 蒿 茆 菅 苌 樹 桐
鎖 鍾 機 盤 铎 斛 玉 線 針 箕 庹 繩
磨 蒉 甕 弭 刀 疏 牽 渾 恽 勢 世 仝
同 蟻 止 戢 睢 冼 種 塗 肖 己 泣 潛
卷 脫 謬 蹉 赧 浮 頓 說 次 錯 念 夙
斯 完 丹 表 聊 源 姓 吾 尋 展 出 不
戶 閉 才 無 書 學 愚 本 性 雪 霜 煙
寒 少 字 橋 闆 斐 獨 千 詩 嘉 揚 善
揭 祈 析 赤 紫 青 柔 剛 奇 拜 佛 陀
彌 阿 素 長 僧 隐 仙 隽 宇 祭 酒 淡
塔 琦 閃 始 星 南 天 接 波 碧 速 禚
騰 潮 鏡 似 澄 潭 謇 縱 渠 奈 風 春
濯 沐 茂 英 蘭 檀 藤 枝 檢 生 折 登
駒 騎 貊 虎 肥 鹿 雀 野 禽 飛 節 宜
鮮 粟 栗 豆 帛 官 布 衣 藏 寶 鈔 銀
門 盈 慶 喜 及 普 建 營 巨 望 希 道
載 聲 漫 犁 力 貿 勤 革 改 興 亓 睦
修 信 閩 北 守 堅 勇 漢 練 尉 士 旅
五 令 将 旗 軍 行 奉 敬 恭 儀 母 堂
丘 義 禮 慈 孝 理 倫 卿 問 永 輝 位
讓 堯 依 猶 介 承 市 所 苑 杞 劇 第
零 谌 招 續 達 忻 六 鄞 戰 遲 候 宛
勵 粘 薩 邝 覃 辜 初 樓 城 區 局 台
原 考 妫 納 泉 老 清 德 卑 過 麥 曲
竹 百 福 言 第五 佟 愛 年 笪 谯 哈 墨
南宮 賞 伯 佴 佘 牟 商 西門 東門 左丘 梁丘 琴
後 況 亢 缑 帥 微生 羊舌 海 歸 呼延 南門 東郭
百裏 欽 鄢 汝 法 闫 楚 晉 谷梁 宰父 夾谷 拓跋
壤驷 樂正 漆雕 公西 巫馬 端木 颛孫 子車 督 仉 司寇 亓官
鮮于 锺離 蓋 逯 庫 郏 逢 陰 薄 厲 稽 闾丘
公良 段幹 開 光 操 瑞 眭 泥 運 摩 偉 鐵 迮

說不得，說不得

李 因為 最樣衰氏李

錯

我立刻 屌 你老母

秒

樓主找數

顏
因為顏醜

文

文醜

錯，並非醜咁簡單

氏

no

LM

朱 豬西

轉account呢

我有講錯咩

吳
因為"唔"知醜

咩

錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯錯

都錯

一定要中文？英文呢？

文 因為顏良文醜

中文

有人答左

尋日冇講錯，睇左你個都督姐，真係好撚廢，好心你縮返入你老母個閪啦。
唔係丑氏最撚醜，咪係你囉，「李氏」最唔撚知醜啦。

打咁大段野講段垃圾出黎真係辛苦你

吳!!!!
因為吳知醜!!!!!

No

徐
因為美女徐晃

樓主讀恒大

美女

又如何

因為徐晃男人比人話成女

咩？

地圖炮都錯
準備好俾眾巴打抽插屎眼未

男生女相= good

準備好俾不理智嘅巴打抽插

達哥似賽思貝= not good

佢唔似貝貝，死左啦

樓
因為樓主好快會比連登數十大漢抽插

我大約回左一頁，二十五reply

俾多一頁大家，第五頁開估

我想知答案

諗兩個出嚟推po先啦

黃 因為黃阿醜

最樣衰既家族既姓氏係你

錯，追po

黃
因為黃阿醜

如果樓主走數或者個答案仲流過上面巴打嘅答案
樓主會點先

開估未
樓主諗到答案未

連登仔有偏見

一定會話我答案唔好

一早諗到，第五頁開估

屌你老母 過咗3頁就開啦
想走數

我比多d機會你地叫走數

係咪想我依家開!

五個負評就開

五個正評就唔開

無人想知呀

好，大家都唔想估啦嘛

答案係約

因為

異形姓約

開你就開啦
到時畀巴打們決定你生死啦

on9

好撚好笑啊 屌你老味

thx

樓主一如既往地高質

我係邊度見過你啊

g持樓主引發高質思考

銀醬識波

乜撚野答案黎 睇完都唔明

點鮮異形就係樣衰

哇你個b成個異形咁既

都算接受到

食開屎

咁就肯定合理既

睇連登仔心情架姐

歡迎拿去cow女

你又講下邊度唔合理？

開啦
睇下你咩咁把差炮

開左啦

kit左聲，thx

devin booker

無呢個姓

可以永久扑柒樓主了

垃圾答案

lul

又咩人個姓係"約"？
約瑟？

垃圾樓主
負皮你

明明我先係正解

喂，醜既大把啦

喂你老母
異形就異形
樣衰就樣衰
無聽過有人話人樣衰會話嗰個人係異形
食屎pls

d人係你背後講，你緊係未聽過啦

樓主番屋企喇

樓豬啟發我

how

宇宙真理

宇宙浩瀚而無距，不妨先探求身前一尺

大佬呀
你唔好咁痴線得唔得呀

不得

個答案諗左幾耐

唉我屌你老味收皮喇

諗左先問

唉

Thx

唔撚明

玩具撚嘅智商

區 因為紅燈區

開左估啦

我屌你老母啊

各位ching可以善用完全封鎖 避免個別人士拉低連登仔平均智商

夫子又出1q題

一禁入個post隻手就不受控制咁負評左

block,負皮，上一頁

why

樓主有冇定期驗腦

好高汁

弱智仔諗埋d弱iq
完全唔撚好笑
乜撚野都督姐又異形
縮番去你老母個爛撚臭閪度啦
順手再永久扑柒你條弱智撚
屌你老母

好行不送

d答案完撚全唔符合logic
得你條弱智撚自己一個明
如果iq最低係0
你條弱智撚應該-99999999

有人姓約？

有

up mud春呀你 唔撚明
樓主正on9

喂，唔使鬧人啊？

NOOOOOOOOO

邊個?

我朋友

約浩然